【懷念廢龍】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCXIX

#StandWithOzil

1

達狗

達狗lan得

廢撚到 達蛇好走啦

好波呀 水貨里斯 角球直接斬出界

輸緊波都唔識攻唔識迫

達狗個樣
抵啦仆街

leno 撐唔落

發明用龍門短傳搵空位既人
根本唔佩踢足球

回後到世界盡頭

假波到

葡狗

又俾我講中

Leno 咁撚柒憑乜冇競選下坐穩正選

奧燒

【懷念廢龍】
屌廢龍迷連妓最大聲係你呀

Chin up Bro @Bernd_Leno! We have still enough time to turn this around guys! Come on Gunners!! #COYG #M1Ö #YaGunnersYa @Arsenal

原來Leno都迷燒

好撚痴線

對面個頭套好似幾穩

人廢就咪撚賴

廢龍用波好好多,又識大腳

邊個開嘅冇睇到

Ozil

Leno控傳廢啫
冰廢應該好少少

繼續回後回到完場啦

我燒念在德國人份上del左tweet

又識提場，Leno死啞仔

有無得見證OZIL仲係阿仙奴生存緊
反佢既兩個教練提早走人

9c

唔洗中龍了，幾時整返個攻門/入下禁區先大半場了

斬波快好多

踢埋啲咁既足球 肉唔肉酸

燒個4:1波膽個1原來咁嚟

笑一心

最憎打龍門一味都要玩短傳
大腳清走唔撚得
係要高章

我燒twitter live

Sor又post返

無WO 仲係度

我屌你班怨婦姐
我果陣都講我迷廢

N ben咁

有冇順link?死哂

悶到瞓

向一眾迷愛道個歉

搶口kol

可能佢都知leno靠唔住

Leno 派夠一打膠俾你

廢龍走人係因為踢得咁好都要做後備

輸1:0算係咁啦，作客冇比人大炒

愛狗對呢D垃圾 會踢得咁辛苦？

愛輕鬆打google隊

twitter師

有無人敢買阿狗反杯

爺爺講過 出色嘅領隊唔係睇佢帶到隊波連贏幾多場
而係球隊低潮時 可以帶球隊走出困局果個！

比比廢撚到

Pepe回一下都失

冇fans其實有咩分別

講真呢球搵個阿婆都傳到，leno傳失只係因為佢撐燒

達反了

全面開戰

燒pr 好撚正

心戰緊既愛狗隊
夠唔夠達蛇呢隊歐霸抽?

你睇唔到

極度懷疑達蛇係想用d平時training勤力態度好既球員做正選 再想用佢地打出成績 從而建立威信令班人信服
話比佢地聽 你想出場就要聽我隻笛
可惜打到一pat屎

撚狗咁撚

仲唔換人 達爺勁到

燒係咪由今場開始決定轉行做kol算

到時可以唱返
We've got Ozil...
Mesut Ozil...
I just don't think you understand.
He's Arsene Wegner's man,
He's better than Zidane,
We've got Mesut Ozil

唔用奧燒係咁抵死

屈羊了

Leno 迷仲有咩解釋

蘭奴爭啲又派

ozil廢到連google隊都贏唔到嘅阿狗都冇資格踢，可想而知ozil係幾咁廢

PEPE真係好誇張

佢撐燒

臭閪達準備連敗啦

Leno反達第一人

要出羊

又傳失

想輸比高層睇

呢球解圍應該向兩邊踢 向中間踢咪爭啲輸

羊都32歲,屈得幾多場

LENO廢到我都唔講了..

leno -D

Leno咪撚再扮淡定

Leno柒少陣啦

廢龍>>>>>>>Leno

又要靠saka carry

party黎到就要兩連敗

廢龍一定接實

比狗 羊入替

咁撚廢去支超踢算啦

Leno second chance created!

希臘人差d入多粒

都係要出返羊

達蛇無聲的抗爭

廢龍回家吧

leno 2nd

搞一大輪 又係用正選

利奴係咪都撐燒

之前重話隊波d精神面貌好左 得啖笑

呢個事實黎 無爭論

He's Arsene Wenger's man
所以係咁比人迫害

笑死 要出比比鳥

Saka快啲走
留喺呢對波真係曬曬

想知今場輸埋仲係唔係輸1粒仲想點？

Leno

Leno 就快變Karius

德國人

Leno 明撐燒

仲邊有力打李城

Party上咗賊船

知錯啦

癈就癈

Leno 用冰神好過啦

歐洲佬奶得共都冇乜好下場，唯有喺淘寶賣多幾件波衫回下氣

今年會唔會連晉級32強都做唔到
上季都仲有宣明會M35入下波
今季連k31 傳中比人撞射都冇埋

真係開戰了 撐到行

傷咗就精彩

都賣左emi唔通你用冰廢咩

一啲攻勢都無
有無搞撚錯

點解仲未出叔

贏到一場執到啦西撚到

輸撚晒佢比垃圾高層睇

佢算識攻

話Leno之前教左世好耐所以而家一定比廢龍更值正選個班狗
出來啦

坦克都係我燒既人

上場已經0進攻意慾 係靠天才波靈光一閃 今場無埋露晒底

講真20m買到Partey咩
緊係奶共籌埋另外30m啦
根據呢度啲人嘅邏輯我地要愛中國
因為買到Partey

有佢create chance 所以唔洗要燒

講真今季本身勁易拎頭三 搞單咁嘅野個個都冇心踢啦

坦克同燒咁frd

叔 NELSON 得罪左達狗D乜????

打谷歌隊打到要出羊

達蛇係咪唔識打歐戰上年又早早出局

埃及換撚埋何妖喇

迷燒

燒癲咗。。

何妖無bench

冇跟隊

咁樣jer住有啲核突 做多咗啦燒

搵愛蛇返嚟打雙領隊

達狗驚到即刻換哂正選

呀羊要比心機呀 一陣又唔到波又變高薪廢物

咁撚樣仲敢突個頭出黎柒

抵撚死啦垃圾球會學人奶共

阿狗係值得笑

好耐冇見過阿狗咁團結

坦狗柒撚完未呀

坦

而家唔玩 等幾時

佢已經係啦

達狗都係共犯

唔撚使打啦
lead住一粒人地一定全軍退守
你阿狗都突破唔到攻唔入

想像到佢食住chips 一邊山狗咁笑
一邊玩twitter

換沙卡未

廢癱呢下

是但啦
班高層on99咁
拎頭3都唔想睇
寧願柒獲勁嘅
睇唔下有冇望變返正常

拿羊有返少少向前嘅波

阿仙奴=球壇最大笑話

躝未呀奧閪達

喂輸一球咋喎

愛蛇教進攻

今季要護級了奧超都輸

臭閪達full team都贏唔到google隊仲有咩藉口

坦狗依家連咩身位都做唔到

達犬又係位換位
有無新意呀

飛機

羊

條友同燒最fd

真係想知達狗完場重有咩講

坦笑到我氣咳

真係打美羊一個

忍得班友耐假膠串人

我羊有LIKE OZIL POST
都係我燒既人
唔中正常

你不仁佢不義，唔通真係做奴咩cls

咁既隊都要full team
死去支超啦垃圾

羊陰啲陰啲反達射成咁

L1長傳

Breaking 普狗 replace 支那達狗

叔冇得出
知咩事

屌你我覺得羊有心

你以為佢岩岩撲到果個好勁？明明係佢傳失

以前屌爺爺唔講戰術
任班細自己落場打任舞

換左愛狗 達狗, 應該落哂ORDER點踢
點知對面有少少步署 封你兩閘就好似唔識踢波咁
感覺好似仲易俾人睇穿
以前係人地禁區頂橫傳
宜家係自己龍門前面橫傳

班友咁soft，踢支超一場傷哂啦

咪係依幾年咁樣JER住班狗都太核突
放過班狗啦 做多左

呢單野無論其他球員咩政治立場都好
提醒哂全隊 第日SNS鳩up啲咩都可能搞到比人雪
已經好影響佢地

羊呢腳罰球係咪全場最有威脅嘅攻門？

佢twitter好睇過場波啦
當娛樂下大家

Leno迷出黎了

佢咁大條金鏈 一睇就知義氣仔女

luiz頭槌

磨下磨下又就70分鐘

懷念爺爺

而家仲有人迷奴

成隊波軍心散晒衰過上季x34事件高層唔落台冇得救

曲直難分

希望達蛇完左今場會改口話95％唔會再出燒

老老實實換教練都改變唔到我地唔夠創造力，名單唔交都交咗

羊廢到 35萬鎊一星期

要攻有6個球員係自己半場 我屌你

佢都有份LIKE燒

仲有錢搵緊 理得大家屌乜

對面全場9射，我地得5射

射門9對5
反愛懺悔未

成對掛住燒

全主力都無撚用啦垃圾阿

所以下個要迫走就係呀羊

冇reg可以點出

支那嘅係board，換邊個領隊都冇用

九成同林鄭一樣死頂啦差在有冇咁臭串啫

party 好慘 明明打得幾好中撚晒伏

擺明政治波冇心踢啦 仲屌乜春球員得新仔Party G6踢緊波

又係羊打翼 即係冇翼 又係拿卡打中間 即係冇中鋒

只可以等下次Transfer window reg

達蛇落哂柯打唔想贏啦

唔踢鳩縮足球同後場鳩猜可能有啲野睇既

都冇進攻form

下半場=1射 剛剛個球罰球攻勢都未見過

羊係咪9踢緊？

出Pepe同打少個既分別係邊

羊 係咪迫害狗屌

得益都冇

真

羊是咪hea控

呢個球證想點樣

高層要求減人工！ 唔減又雪！

降班啦垃圾阿

埃都keep到水準

咁又冇得益 呢個球證真係搞笑

屌你 羊

橫傳王

個球證想點

雷欺1:1

電欺

奧巴好似9踢咁

靠牙電

埃達狗隻狗嚟

拿卡屌你快d走啦

頭先利奴輸果球 換轉係廢龍
大腳斬撚左出去啦

究竟保持不失緊要定地面進攻緊要

又係死球

電欺反燒confirm

幾次黃牌都9比

咪撚搞事啦雷狗

咁打法 下場對李城仲唔輸456？

同愛蛇有咩分別

屌 電欺迷達 巴西黨

屁屁刷助攻

Luiz！！

雷欺！

完全係報復式

StandwithOzil

捉到反燒鬼

搵耶子教算啦

軌反阿

起碼有作客入球先

屌 又要逼leno發功

坐等twitter

9981斬

佢根本唔覺得會傳失先咁傳

拿狗 屁狗 幾時走

軌

派對即場送咗轉會紙俾達子

屌
頭套都係膠龍黎

Luiz

電欺真係間諜嚟

咁樣比雷欺入返球

當年世界盃之仇

點解會咁架

屌 依家呀狗入波完全唔開心
想佢地失波多d

反燒

軌間碟又搞事

7-1

luiz 反燒

入波都無以前個種興奮

屌你雷蛇迫害完木c林未

電狗搞乜入波啊

屌 車狗間諜電欺搞串PARTY
反燒？

奧巴交到戲，秒速衝去拎波

呢樣真係

比比咁又呃左個助攻

巴西幫

靠死球

做多左 依家冇得踢呀 開佢拖啦 等咩 你估ozil真係咁好恰咩

你以前好high 咩

Leno柒頭想點呀

牙蘭做乜鳩

Leno又出事

頭套龍學leno出迎打空氣？

又差d派膠

利奴真勁

雷蛇反燒

leno既好意比電欺敗哂

寧願俾人入波都要保控球權

躝啦利奴屌你老母

Leno真心反共

Leno做乜鳩啊屌

上場比人屌完完場笑晒口 醒水了

Leno 又柒

笑左....

Leno想點

Leno out

leno 膠撚到

爛佬德國同志來

達狗真係好撚柒，滿口大話，快啲躝

leno 想點

下場用冰廢啦

一場派3次膠我屌你老母唔想踢就換人啦

見個後備席既選擇都覺得尷尬
D23 1:1 叫做挽回面子

同感

屌 我睇緊艾蒙尼亞？

咁都蝦碌....

leno義氣仔女

唔好再怪佢短傳
原來解圍都唔識

leno幫到盡

愛狗波

即換啦

leno好勁

leno第3粒

阿士東維拉有冇興趣同你地換正選龍門

反阿先鋒

一向睇愛隊輸波先興奮
由雲加後期已經係咁

尼奴？

Leno出晒面

哇屌你想笑死我咩

點解呢排冇阿叔

Leno 手足嚟

睇得出LENO 好愛燒

Leno差啲

反杯

Leno chance created : 3

係咪傷

Leno廢到

Leno雷斯大鬥法

2-1

好明顯佢地唔想贏

躝喇屌你老母

我埃

Leno 送幾多禮都係永遠number 1

屌

羊狗25到

Leno幫燒

Leno同燒應該幾friend

leno都真係幾on9

leno反共不遺餘力

唔係包皮阻一阻輸鳩埋啦

leno

羊狗入乜波啊

Leno下次用手開地波算啦

埃及呢球等於 ozil ball

屌Leno 送三粒

利奴係咪買重左輸波 佢好落力wor

leno好波呀 學埋紐亞 攻上黎啦

爆完未呀牙爛

比狗

屌2-1點反達

95％

反羊！

要反多d羊

屌點解會贏架仆街

埃及

屌 好撚嬲 反羊了

leno擺明撐燒啦，雪鳩佢

原來埃及狗識向前傳

埃及畀到咁靚

屌你羊狗 反完燒未

埃及直線

唔睇了

唔反了

大家都係德國人

成班25狗

埃及狗擺明含達含到雪雪聲

葡萄牙狗走唔到呢啲位啦⋯⋯

埃及呢球直線靚到

Sor9ry 囉埃及

2.5b有無人有跟

西追

兩個後備制造入球
達又贏

咁佢以後係咪要場場直播比數 成個女人咁單單打打

反cup

事實證明 tap in都唔係易
宣明呢啲垃圾連tap in都唔識

原來要開turbo先識入波

講真我同大家分析下
有咩人踢得好有咩人踢得差就知球隊內部情況

踢得盡力：
新仔G6 Party
世界盃仇人Luiz
達sir契仔埃及

踢得差：
朋友Auba Laca Kola
穆斯林Pepe
德國隊 Leno

搞咁多野又係用正選贏

踢到咁撚樣都反cup

羊終於破入球荒

簽左咁多廢人....輪住出囉....
仲有個馬里 排緊隊出....

講撚左對面鳩流架啦

係你唔壓前俾人任攻

點解會反超架

神直線

就黎整張郁民gif比牙達

都要有人識走 如果係果隻垃圾廢柴蘇亞利斯？

燒twitter仲有冇update

mesut elneny

呢球同前季燒俾嗰球一模一樣

愛蛇套路來

圾及真係達隻狗嚟

埃及同雷欺都係達狗愛將

Leno D 9 出想點 害9 D23?

ozil twitter tag左個班全部踢得差

埃及真係高級版party

埃及致命直線

埃及新奧燒

仆街仔埃及真係全面左

有

有埃及比killer pass唔洗燒啦

拿狗應該一世都走唔到呢d位

幾有當年法比安斯基感覺

入左波
柒頭。

仲點反達

一齊玩政治 大鑊了

朋友嚟專登的

但個波碌得咁慢
個後衞反應

說好的小禁區之狐/鬼

Tap in冇得唔入

完場達狗又可以名正言順反燒

反cup只需4分鐘

比比踢右翼算

本身踢呢啲廢隊就應該咁踢

學250

屌埃及由季初屌到而家個班狗夠鐘出來吠啦

Saka 見到開始有脾氣

恭喜回傳王埃及突然奧燒顯靈上身

成班反燒

完場喇咩?

依球好似對李城燒個球
燒>比比鳥>羊

呢球唔入又太明顯
更加證明隊長競爭者B2反燒，我又中

有埃及唔使party
還我廢龍

比狗迷燒

日本仔？

羊簽約以嚟第一次入波？

賽後有冇得投Leno man of the match

LENO 助哂攻
對面果球唔入真係好傷

好想阿輸

根本踢得差都係達蛇無言的抗爭

葡狗真心唔掂，比狗廢極都好過佢

買定2:2啦

佢唔含邊有得踢

埃及狗為咗份工出賣朋友
初初黎靠痴燒上位 屌佢老母

你有針係油腸
我選擇信你

黑面煞星

攻力： 比比鳥》n30

免費嘅嘢最貴

埃及呢排都幾𨶙寸 成日挽波

講過羊要佔中tap in

燒jer撚死阿狗

E25 靚直線比B2傳中比Auba
一早踢呢D味好

係stand with ozil就入夠 4：1

又碌地叫維也納草皮算

我喺維也納現場。

買咗？

正宗鬼食坭

唔通真係4:1

條友永遠控 回傳 斬
成個AI咁

對面個日本仔咁似fifa求其整個啲亞洲人樣

球證又點樣呀

近年免簽全部都超級大水貨

唔係掛

話說比狗好似4助攻了

埃及仔場場踢到咁 洗鬼買派對咩....

成5m架屌

愛狗出日本仔打正選

我信

今場定點

真，葡狗坦狗papa,冇個掂
下個到偉狗

內鬼：雷欺 美羊

冇人留意我哋助攻王比狗
4個助攻

歐霸好似可以換5個 快手換多幾個等打李城啦

唔好再傷就好了

上場

列老

球證擺明要紅我地一個

你地班友又話踢正選勁

唔講米希狗？

開季到宜家

PARTY下半場做過D咩
埃及屌打

包皮勁撚到

包皮

達狗要儲印花不了

原來係咁

拿狗好撚廢
好似踢緊10個

對面換把剃鬚刀出黎做咩

用山狗換嫁，好貴嫁

on9個球證？

包皮反燒

呢場完全證明Leno 派膠能力幾撚痴線

比狗進攻is okay
4助攻this season so far

佢想比機會老衲神

希望今場派撚晒佢

頭套狗覆左燒個tweet

拿狗…………

屌包皮穩足咁多場

可能達狗唔知換5個
換左2個就停

Leno一季總有幾場發癲

拿狗cls

下場出冰龍等廢蘭反思下

拿狗做乜撚嘢

拿卡想點

拿狗單刀妹到無得射

出左個日本球員北川航也

唔po你講嚟托

拿狗。。。

我真係屌你老母

咁都唔傳

拉卡幾時躝呀屌

迷燒好難踢得好
朋友落難仲邊有心機踢波
拿卡重情重義真男人

廢癱撞去人地腳都有得吹 呢個球證真係

死撚左佢啦躝卡

拿卡超迷燒

拿狗

驚輸

拿卡垃圾咁都唔傳傳

反拿唔撚柒冇原因

屌你。

拿卡妹到停經咁款

拿卡撐燒的

拿狗 想點

拿狗廢到

都幾勁 又單刀妹到變返1打2

拿狗10m都唔值

笑死，hea覆咪撚覆

拿狗真係笑死人

Leno今場到底做乜鳩
咁耐無球迷入場睇，有人睇住緊張呀？

好撚尷尬

嘩，拿狗獨食到

拿卡點做到

屌你拿狗 扮阿古路 左cup右cup

佢撐唔撐都廢

踢正選勁過後備

cech真阿 呢場閪波都睇

拿卡一定唔係廢到 2打1唔傳啦
佢一定係支持燒 所以唔傳

唔撚reg拿狗reg燒好過
廢撚到

比比又可以龍都唔中

根本就係廢，除咗反應快之外咩都唔掂

咁大個單刀都可以處理到咁

佢迷燒

撐你

拿卡好似次次都有like燒

佢似本身廢

依場波 拿卡 利奴 一前一後 好落力下

拿狗真係快躝屍，唔想再見到佢

都話佢做多咗

拿卡可以將球波由單刀變成1對3

佢地咁fd 其實一早傳左
應該關燒事

你都識波喎清

拿卡廢撚到

覆tweet咋 鬼有睇
睇到實jer leno 用波廢過佢

我都傳到啦屌
相信職業球員！

比比真係好撚廢

基佬控波仲勁過拿卡

好撚癲認真

拿狗打google 隊都咁，就黎跌價到10m 都無人要

你咁講我記得有人話可能有球迷入場睇廢龍會踢唔掂

燒都識玩膠

勁好多

廢老玩電話秒回

迷燒牙

仲唔撚換人 屌你老味

笑到醒咗

呢位巴打我留意左你兩日，你都幾撚幽默

佢狂諗膠po

燒個新疆po佢一開始都有like
但係之後unlike咗

feel到d內心戲

laca 又柒 控落黎單刀唔去向横

拿卡其實識唔識踢前鋒，我踢開都知空成咁梗係控向前而唔係控到咁痴腳啦

韋帝

下埸仲有冇力打李城

電欺精到

你愛將落場

用拿卡換25基真係down grade

幾勁 牙間兩點半都未訓

樂仔

cech心諗唔關我事唔好搞鳩我

屌想睇nelson

你唔識政治。

同leno一樣
點會廢成咁
一定係有目的嘅

仲要出埋牙t 駛唔駛牙

屌打燒既男人 - Willock

拿卡 cls 廢到

換韋帝都唔換NELSON

阿樂

達蛇撐燒 出洛克人終結比賽

你hack咗佢twitter

呢球係燒
一早比左個靚直線羊

拉埋車路士反共

除左包皮party羊沙卡其他全部可以躝

禮拜六比人炒又有藉口

呢個老尷左 仲柒過我

出T仔都唔出叔 咩玩法

越位呀⋯⋯

我同共產黨鬥左好多年

歐偉倫都識單刀橫傳屌你老母

換T 仔落黎博傷？

洛克人 傷完即刻有得出場
大契仔

想睇T仔反唔反燒
反燒既話幾靚仔都冇用

車路士仲奶共過阿狗啦
贊助商都係支那奶共野（黃嘉誠撐國安法）

Nelson同叔今季出唔出到10場...

似迷燒
換佢出來傷 之後雪鳩佢

Pure football reason

laca單刀要俾幾多秒先夠佢擺定個波射？

今晚之後仲反Leno Pepe Laca嘅一律當共狗處理

最尾又係出返哂正選

搶左ozil個位既垃圾契仔出場

叔有話squad back Özil，分分鐘雪埋一份

達蛇不嬲用人唯親
巴列未傷之前 一場都唔撚出佢

雷欺包皮踢足全場 下埸實派膠

唔會控到咁囉！
一係用速度推，一係交波。

你熱狗

埃及啲跑動多到

叔撐燒

可以同燒踢預備組

巴丁

老老豆豆派對今場幾撚勁下

撐燒 冬季賣硬叔

坦狗做乜撚

打漏左K31

有何妖分好工應該仲勁

超級迷燒

到ar叔比人迫害

達狗好波佢都迷燒

未借走之前已經好癲
90分鐘都喪跑
不過果陣好多人反佢

睇廢癱踢波真係樂趣

原來willock都支持燒

佢冇理由真係咁廢嘅

呢個應該唔關事
本身廢

gun

party真心勁，抵我j左咁耐

今日有直線唔反了

有啲似法明尼

佢當年幫燒擋子彈先變廢

反佢反燒 條友正撚樣

50M對住2線都踢唔掂就死la

得我堅定不移咁丁

坦狗又搞笑

中場 燒 c8 party

佢比auba就越
自己去冇事
換走埋入左T3w28

坦啲視野

坦呢球cls笑到我

又反比

坦狗真係成日引我笑

法明尼防守熱血好多

根本成場波超左班

唔洗搵食牙

大概450分鐘左右 5場就可以入1球

G6超反燒

達狗似唔知有5個換人

我都係

叫其他球員情何以堪
好多都唔係好掂

共諜來

兩隊波d 人都太廢

咁嘅中場配置
拿卡入到40球

咁pepe 點算

新仔學人搞屎棍
入更衣室就打柒你

換能左4個喎清

見到NELSON 熱身就心酸

咪換咗

成隊波可以每個mark低迷燒指數
暫時都係德國同胞領先緊

打廢隊唔駛角球旗啦 456佢地好過啦

Pepe 回後咗兩秒仲傳返個位

柒咗 拉

巴西人勁奶共

個陣個個轉會牛蛙

之後場場熱身 但都無得出

換左4個啦

Pepe 80m踢到屎咁

Fm

成季加埋入到200球左右

撐燒可唔可以反Leno
真心好撚廢

駁唔到

牙達係唔知有5個人可以換
你無錯 換得4個唔計啦

Nelson走啦
達狗對你唔住

你分期 現家俾住20m貨仔你先

又80M
又木C林
橙了

派對哥ok

唔計政見 t仔d角球旗都幾撚尾

曲線反拿
拉！

partey定到

2000球

牙達淨係換4個係暗示佢仲有一個人可以換 但無機會換
暗黃 不反了

五大換人 缺一都可

拉x 2000！

屌 呀狗贏波好撚灰⋯

party算唔算係top 1防中？

致敬爺爺咋

阿狗civil war陣營分析
建制：高安基 達 G6 Luiz B2 埃及 派對 Saka
vs
黃屍：燒 羊 拿 比比 Kola Leno

pepe分期ga，俾左20m咪踢返20m既波囉

半隊黃

全能中場

洛哥呢球底線過人有d尾g

比狗勁左貢多

G6同Party勁撚到

比狗勁到。。。

勁似朗拿甸奴

party 淡定到
歐聯球員

唔擺叔？

依家又assist 咁4年後咪好撚勁

巴閪佬淨係向錢看

nelson 慘到

即換...

Nelson沖唔沖涼好

nelson有得踩草
撚狗

totally no mood

阿狗civil war陣營分析
建制：高安基 達 G6 Luiz B2 埃及 派對 Saka 中國人
vs
黃屍：燒 羊 拿 比比 Kola Leno 叔 香港人

撚鳩NELSON

換左 藍絲confirmed

打google隊都打到咁

屌你老母 而家先出Nelson on9咁驚輸 拖時間

坦仲爆？

包皮真喺勁到

Football reason
唔夠班咪冇得踢
跟下N30 同 willock 學下踢波先啦

得返1分鐘先換
暗指佢隊波有1個人1分鐘都無機會出

比比鳥 good tackle

撚9Nelson

屌你pepe 得一腳好波 而家先換咪算好

5個換人 用埋佢啦 印花儲埋換唔到煲

比比今場算係咁 隊友唔爭氣

跟車太貼

又要識含撚

認真講
寧願半隊hea踢輸波
輸能到高層妥協

羊入咗波
建制派嚟

師兄你好啱做pr

冇乜出到力，啲球員9踢。最少既力拎3分

廢過西都搵到位讚 得球助攻

佢哋friend底呢球都唔可以做到咁出面

Nelson 垃圾時間出
Esr 大名單都唔擺
達狗勁反青訓

講真 想比willock含一次
佢個咀真係好撚正..

reg左啦

屌你丫達
叫我nelson bb出黎散步

迫害埋叔 我寧願睇堡DADDY

牙達傳心師

宜家阿狗一啲強隊風範都冇

可以交換波衫？

當表下態

電欺換咗波衫會唔會奶野？

柒住贏 好過柒住輸 2.5b 阿狗反勝 主隊第一球入波 全能部cashed

明明Nelson 應該打左翼 但係達寧願用nkxxx 都唔用佢

Partey 中場越踢越穩

fa cup得唔得

好心借佢出去la
又話要用

埃及真核

達狗隻藍屍勁驚後生仔（黃）上位

對面球迷都入得場喇

cls

投左派對

無leno

saka 廢鋒正選 洛克人有後備 算係咁啦

冇leno?

Mo Elneny

笑死

好撚癲 搶埋pr 黎做

做埋 social media 嗰份，心鳩酸

以為佢會出Leno Pepe 西追添

佢算係咁，我做pr嘅會擺laca kola leno pepe

已經變咗講波佬 下場睇嚟都會講

燒變撚左PODO 果陣咁

怕畀英足總老屈唔畀出

佢哋含達（藍屍/狗二代嚟）

雲爺爺=王婆婆

垃圾波
早抖

德國吉祥物

保護手足

aha

下場繼續保持落去

支持J擊到季尾

用嚟警惕其他人
唔瀨有咩下場

拿玻里隊傻閪隊豬波

D投票
明明埃及踢得仲好

佢上半場好差喎
係得一腳直線

partey包皮carry足成場

愛daddy=天琦

燒而家好可愛

你出賣手足

睇熱狗 bale正選

原來李城出full team

睇愛蛇教達狗打歐霸好過

佢去咗西甲(監獄)宣揚理念

熱狗都睇

渣蛇係咁

無波好睇 開住黎訓

終於搵到最佳位置

笑到仆街

下場副選夠打

睇愛蛇好過

睇唔起我哋

愛蛇去唱十八

正常呀⋯⋯

燒做左PR普接班人

有燒先睇

隊波有幾多料心照啦
打維也納都要出正選禁制

笑撚死人

pure pr reason

達蛇1:0燒

party
ground duel 8(6)
aerial duel 5(4)

想投leno用腳出色過廢龍咁多

阿狗個Twitter就爽啦 多左個2500萬followers既account幫手跑數

姐係傷咗d正選 隊波已經含得撚
副選連維也納都唔夠打

有冇見到包皮主動鼓勵隊友？
越嚟越鐘意佢

原來熱狗隻foyth 去咗跟愛蛇

有 已經係更衣室大佬

打李城派對會唔會咁勁都要坐後備

350k to be arsenal admin

有久保

迷包

派對27歲 唔洗護苗啦

歐霸冠軍 可以代表我
可以為我寫靚個cv
假使可以帶下巴黎 同埋阿仙奴
即使比人炒都冇所謂
這樣已是很足夠

LENO都仁至義盡
喂到埋口 第2球都執唔到
同燒一樣

出久保咁正

一早講左佢係新蘇金寶
後防大佬風範

佢反燒先鋒 勁到癲

未來10年後防核心

會攰（雖然佢體能王）

光復維拉，時代利爾！
光復維拉，時代利爾！
光復維拉，時代利爾！

講咗愛蛇打歐霸輪換
艾卡沙 高美斯 柏列祖都冇出

班迷拿收埋幾日先

其實partey保護人多過保護佢啦

燒唔差在搞埋個OzilTV
播下內部仆街野
踢走埋AFTV

btw 都要嗌下達狗了
上半場排鳩陣.GIF
nk打左翼 c積inverted 真係on99

里爾食屎

今場反燒指數最高一定係比狗 一齊踢咁耐都咁25

包皮今場 啲高波同落腳準到

右閘真係郁唔到 比比鳥踢左29分鐘 已經好過soares好多
條友啲波簡單得濟 簡單到好似無左個右閘咁

nk 拿卡擺明有心病

想通了，要從阿狗體制內改變阿狗。

李城女球証

今場包皮完美咁濟中場出唔到波要佢出埋

Motm 會唔會又係佢

燒個motm冇佢，佢超憎包皮

英國歐霸都係唔比入場？？

其實應該擺埋nelson左翼
會好好多
上場無出拿狗 焗住今場要出返
然後廢鋒又要踢咪要一齊出 又係無化學作用 結果就一齊柒

比狗打強隊就現形
不過冇計要焗用
有攻冇守好過冇攻冇守

李城對家底衫當波衫？？

佢落剷早兩三秒落
睇定嚟食 屌你老尾 勁到

未熟啫。
係人都知我地巴西人比較慢熱。

Arteta claiming Cedric was our best attacking right-back

唔出是但一個咪得
點解要焗出

講真我建議埃及改打攻中 講創造力佢全隊最強（冇ozil）

熱狗原來簽左joe hart

包皮踢左咁多埸...場埸都穩到癲
拿卡作用係得番同羊搞GAY...全埸無眼睇有球半單刀個處理西到無得再西

羊返中間雪拿雪到一月賣算啦

mojim？

熱狗呢場開波幾分鐘已經激過我地全場

A10等緊

上場無出 比返機會掛 鳩知咩 我又唔係達 我咪又係鳩噏

FREE叔
撐完燒即刻俾人雪

A10屈pen撚有創造力，咪吹啦

唔係半單刀 係真單刀la
大把空位+時間佢妹到波都俾人搶埋

人地on99企係禁區比佢瘋狂斬波就勁，防守又無乜特別

熱狗winks都可以扭幾個分到個波出黎我地中場踢乜

係 單刀對住個龍 妹到人地後防返哂黎

我地唔識扭波同爆破

埃及 護波好少甩

講半單刀已經比晒面佢如果果陣唔係2:1..靠佢真係死撚左

你識 不過你殘廢

呢場輸真心會轉迷(av)
又冇實力又冇人情味點撐

其實可以快d躝

佢永遠身位得向後梗係啦

睇睇partey點攞波轉身先

建制派

可惜贏左 要睇多陣

官網算鳩數啦

羊望住個方向係倫敦(奧燒屋企)

想講如果係以前，龍門一場派3 次膠下一場一定雪
而家我哋Leno 永遠number 1, 冇人動搖到佢位置其實好唔健康

咪袋住先啦
快啲轉會
再留意阿狗出全家

呢場Partey 包皮真係好撚勁

av 遲早收皮老實講

Thomas Partey's full Arsenal debut against Rapid Vienna:

◎ Most passes completed in opp. half (50)
◎ Most tackles (5)
◎ Most aerials won (4)
= Most ball recoveries (8)

派對雙手舉起係咪解黑暗即將投降迎來光明

未開波已經屌咗唔出冰廢

達蛇今場特登出佢派膠 下場名正言順出老衲神

係咪廢龍係av踢得咁好比咗好大壓力leno

everton收先
av bench 好d

呢點明顯睇到分野..PARTY拎波轉身推前一下個動作係好流暢..而且係多數佢都會揀進攻
埃及就次次都拎波比後但好笑係佢比到燒式直線睇到啞左

達狗能敢出
仲保守雲加

阿狗civil war陣營分析update版
建制：高安基 達 G6 Luiz B2 埃及 派對 Saka
vs
黃屍：燒 羊 拿 比比 Kola Leno 爺爺 叔 堡Sir Nelson

牙燒 cech嗰tweet笑撚死

pepe拎完波,左揚右揚之後過唔到回後

你諗多左 佢新仔乜都唔識
佢=我唔識政治野

災難級：Leno Laca
平庸：埃 kola Cedric
踢得好：saka partey b2 g6

佢聯賽盃個賽後訪問好似忍左成個月先j咁

燈下燈下變下個李城

Arsenal’s next six fixtures:

Leicester H
Dundalk H
Manchester United A
Molde H
Aston Villa H
Leeds A

佢不嬲間唔中有直線，跟過爺爺係有啲啲嘢睇

都唔係第一次出

Cedric都災難級啦

難踢到

下場歐霸我地Dundalk會比大家見識下反共足球。

T3呢？

最連打強隊先勁 我地而家廢廢地 應該偷到雞

你又識？

狗嚟

建制啦，佢連袋都係用tesco袋， 擺明不問世事

pepe都起碼睇得出佢有心想扭/呃過對方，呃唔到要回後冇計
但拿卡嗰種妹法真係唔知佢想點

除咗維拉嗰場全勝

我打fifa場場用

冇人傷當偷到雞

哇我屌你老母

佢啲fake 腳郁身唔郁
阿婆都fake 唔到啦

久保入咗波

Pepe有信心夠果斷去果陣就好勁 下下爆甩對面

佢一諗耐左成件事就唔同哂
一係比人踢走 一係撞埋人地到

今場災難級

頭10分鐘幾勁

愛蛇14分鐘入波

講咗輕鬆打google隊
仲要半隊副選

月頭先有訪問

「球會總給予我是首席門將的感覺，現在是、未來都是。我的工作就是每周證明一次，而我認為今場比賽自己再次做到這一點。」利奴賽後接受《天空體育》訪問時表示。

佢做唔到靠身體本能作出反應去閃避同攻擊

李城個form近排差到

又搵我地起機

leno又派膠？

點睇愛蛇教達狗點打google隊

歐霸王
教阿狗除外

佢迷燒姐

無左華迪踢唔到走位波

真係諗唔明咩人會反愛蛇

佢on9
啞撚咗咁

咪盲反啦
愛蛇教歐霸輕鬆打拿玻璃華西
車狗屈機唔計

熱狗摩拉入了

下場應該出到啦 華dee
次次對阿 人地啲正選就傷好返

arsene=arsenal
emery=emirates
達狗憑咩？

教阿狗都入到決賽
唔洗去阿塞拜疆有MK嬴左

當年cech太廢 有馬天贏左

K6太廢
有包皮一早輕鬆贏

反共啊

成隊正選打google隊打得咁辛苦

Bendtner=Bench

今場都證明咗佢要踢哂聯賽+聯賽盃+歐霸+足總盃
好彩嘅話一季踢60 場波

我地下任領隊-Ole Gunnar Solskjaer

你係李城都留力黎對我地啦

其實macey係咪已全面放棄

內戰未

leno用波好好

下年4月再對猁
唔知...

隊內訓練湊夠人數算唔算放棄

唔苦練夠十年點出

駛撚內戰咩,leno fanboys死哂全家啦

愛蛇兩粒了

愛爸爸勁到 日本仔1 g 1a

愛蛇有令手足然錢

皇馬威脅話要出kubo
救咗愛狗

愛蛇算唔算教科書話俾達狗知點打google隊

關咩事
愛蛇出青年軍都輕鬆打google隊

開post
下個post禾唔開了 睇波

佢省落電蛇嗰球 我反應最大 完全唔明佢做乜柒

幾時會睇到美絲吹英超

熱狗20

愛狗出esr

會唔會比英國佬侵犯

呀達哥對google隊都要捉棋心戰

想睇esr c8 partey

愛蛇

紅鳩agger路

事實證明佢唔係一線龍門
partey岩用都好
龍門位係降左級
遲早要買人

鏝式進攻
派對=費癲
esr=迪布尼
何妖=施華